系咪时候要改口叫阿森纳?切尔西?多特蒙德?

仲有
C·羅納度·
梅西
席丹
贝尔

叫阿仙奴车路士多蒙特个d垃圾译名既死捻哂去？

女王公園巡游者

5系甘叫点叫-_-‘

伊布拉希莫維奇

利記又然

比负皮又唔出声既港灿

席丹係邊個

屌晒你地老母

光頭佬牙

尤文圖斯

不啦叫開噶啦
LZ SB

找我?

不嬲咁叫

瓜帥

西班牙人
馬德里競技會

羅納爾多
小羅納爾多
小小羅納爾多

盧卡庫
博格巴

374
272

穆里尼奧

真牛逼

只有利物浦 還是利物浦

桑切斯

人地叫齊達內呀

羅本

666

舍甫琴科